<resources>
    <string name="app_name">Tsuri</string>
    <string name="temperature">Temperatura: </string>
    <string name="Title">Japón</string>
    <string name="location">Ubicación</string>
    <string name="clima">El clima en Japón es muy variable dependiendo de la época del año y d
        e la zona en la que te encuentres. En Japón se distinguen cuatro estaciones,
        igual que en los países occidentales: invierno (de diciembre a febrero),
        primavera (de marzo a mayo), verano (de junio a agosto) y otoño (de septiembre a noviembre).</string>
    <string name="locDescription">El territorio japonés está situado en la región denominada
        Noreste de Asia o Este de Asia, al este del continente euroasiático.
        Está rodeado por el Océano Pacífico, el Mar de Okhotsk, el Mar de Japón
        y el Mar de China Oriental.</string>
    <string name="POI">Sitios de Interes</string>
    <string name="POIDescripTion">El turismo en Japón es uno de los mejores en el continente asiático.
        Sin duda, es un destino predilecto por los viajeros en cualquier época del año porque es un país
        que regala contrastes, colores, magia, misticismo y espiritualidad. Pero al mismo tiempo,
        puedes disfrutas de un espacio moderno lleno de innovación tecnológica.
        Que ver en Japón: El estanque azul, Bosque de bambu de Sagano, Volcán Aogashima,
        Monte Koya, Isla Shikoku, Jardón Kenrokuen, Castillo de matsumoto,Cascada Nachi,
        Península de Noto, Valle de Kiso, Shososhima, entre muchos otros lugares.</string>

    <string name="action_settings">Configuraciones</string>
    <string name="poi_thumb">Poi Thubmnail Picture</string>
    <string name="action_clear">Limpiar</string>
    <string name="new_poi">Nuevo POI</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="poi_not_valid">Please enter valid poi information</string>
    <string name="action_generate">Generar</string>
    <string name="name">Nombre</string>
    <string name="description">Descripción</string>
    <string name="punctuation">Puntuación</string>
    <string name="Edit">Editar</string>
    <string name="action_sort_name">Ordenar por Nombre</string>
    <string name="action_sort_punctuation">Ordenar por puntuación</string>
</resources>